{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68162&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주머라이펜션"
    },
    "text": "海辺まで徒歩2分の距離に位置するこのペンションは、温かくて温かい昔の感性をそのまま保っています。 ペンション内の屋外にはバーベキューテラスが設置されており、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には咸徳海水浴場や金寧海水浴場、金寧迷路公園など様々な観光地があり、車でそれぞれ2分、6分、8分ほどかかります。 入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、客室は玉石ベッドのある02号客室を提供します。 カフェでは宿泊客のためにアメリカーノを2,000ウォンで販売しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしています。 屋外庭の共用バーベキュー場を使用する02号客室と、個別テラスでバーベキューができる20号と202号客室があります。 当日予約と当日利用をご希望の場合は、事前に業者に利用可否を確認して予約する必要があります。 客室の最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットは出入りできず、保護者がいない未成年者の宿泊利用は厳しく禁止されます。この場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "海辺まで徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューテラスはどこにありますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外に設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "咸徳海水浴場や金寧海水浴場、金寧迷路公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が玉石ベッドを提供していますか？",
            "answer": "02号客室が玉石ベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノを2,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何をレンタルしていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる客室はありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場がある02号客室と、個別テラスでバーベキューができる20号と202号客室があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約と当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約と当日利用をご希望の場合は、事前に業者に利用可否を確認して予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊利用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報に変更がある場合はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 475
    }
}